恭喜鍾欣桐搵到幸福！！！

終於有人要

召喚漢堡神偷圖

十週年

就到新年

第15至18張相片——疑似鍾欣桐（連環圖大圖）
2008年1月31日凌晨，各大論壇再傳出第15至第18張相片，乃連環圖相片的獨立清晰版，相片大小為480x640。

第19至21張相片及第22張相片——疑似張柏芝、鍾欣桐、陳文媛，及未知身分女子
New flash card
網上已開始廣泛流傳新一輯床照，有網民透過Foxy分享有關照片。

2008年2月5日黃昏，即香港警方宣佈已找到疑似藝人照片的發佈源頭翌日，再有新照片流出。

十週年真係搞大佢

沒料到我所篤的竟已是你的籮友

Ccccc

37歲.......

終於！！！！

啱啱好十周年先黎嫁
我真係唔撚信唔係特登

恭喜佢搵到一個唔識上網嘅好男人！
如果成長片段無陳生嘅出現，佢依家應該幾多歲？

狙擊左十年啦 人地搵到幸福就唔好再鞭啦

咁就十年 果陣仲係中學雞
回想下自己依十年到今日又搵唔搵幸福
連阿嬌都有結果了 自己......
利申: 巴

到時啲人閃卡當人情咁就好睇喇

好感動

成長片段如果轉做閃卡合集
人情我出夠1萬

十年又過去

十年前的我瘋狂搵閃卡，今年佢終於有人埋單啦

想show off戒指姐，機心重撚到
我唔覺佢真心愛條仔，最多只係鐘意